有冇ching同我一樣唔係gay，但睇到大隻仔/靚仔會有生理反應？

有時睇到班高質既仔仔
會feel到巨根有少少抽搐既感覺(唔係扯)
有d動L動L咁既震動 好得意

利申 非gay

上得連登想扮非gay?

係啊，而家我都會睇下gv欣賞下

師兄睇到世清扯晒

佢成身肌肉

yes 純欣賞既角度睇下

D女睇麻友AV都睇到抽搐

佢屌過麻友

睇卡勞貼個d男男gif我都會扯

冇

同你一樣唔認gay？

嵐嵐

臭雞

原來而家gay佬係連登大勢！

睇到就會幻想自己果個身形 任屌女就扯晒

連登根本就全部都係gay佬

上面班人咩事 都話左非gay中意女人

雙性

我係gay 答你唔到

唔係掛
小心D好喎

我諗唔少人都係咁 中意睇靚仔大隻仔
不過扮晒野

認左佢 你係基佬